美國研究：靚仔靚女生活阻礙少 通常偏右派

看臉的世界？美國研究：長相好看的人生活阻礙少 通常偏右派

先前的研究指出，長相善良的人一般都會受到更好的待遇、獲得更高的地位、賺進更多財富，讓他們以公正、公平的視角來看待這個世界。不過，近日一項美國研究則直指「人的長相好壞與政治立場有關」，且外貌較佳的人通常偏右派，而外貌較差的人則偏左派。

根據《衛報》報導，這項研究由2位美國大學教授主導，分別是伊利諾州立大學政治系助理教授帕爾默（Carl Palmer）以及薩斯奎漢納大學政治科學系助理教授彼得森（Rolfe Daus Peterson），他們調出1972年、1974年以及1976年的政治民調數據，內容包含外貌評估以及受訪者的政治立場、收入、種族、性別以及教育程度，接著再把這些資料與1萬多名高中生的外貌進行比對。

結果指出，外貌較佳的人在生活遇到的困難較少，所以他們的世界觀通常較為正面，不會選用激進、偏左派的思維模式表達理想。不過，彼得森認為，長相只是影響人們政治立場的因素之一，兩者之間的關連並非絕對，不是所有長得好看的人都屬於右派人士。

報導指出，這項研究把這個現象歸因於光環效應（又稱「暈輪效應」，Halo Effect），是種影響人際知覺的因素，意旨人事物一旦給他人很好的印象，在這個狀況之下，人們對這個人事物的其他特性或品質，也會給予較好的評價。

「當我們被不同的方式對待的時候，往往會開始對這個世界產生不同觀感」，彼得森指出，「研究顯示，好看的人往往會在生活當中變得更好，因為人們以不同的方式與他們互動。」

唔怪得我咁靚仔啦

你的樣子如何 你的命運也必如何

佛朗哥後生

希特拉後生

唔怪得連登仔咁右派 全部型棍子

歐洲人種算柒

一個連登都推翻佢既研究

金鐘m記.jpg

Stalin先好

g phone

即刻諗起d社運毒撚

香港社運鳩叫得最大聲果班有邊個靚仔？

卡斯特羅

哲古華拉

壽西斯古

查韋斯

列寧
呢班人又幾靚仔

呢張先係查韋斯

連登仔右傾唔係因為靚仔，而係因為on9

我舊時都偏向右翼 但後來醒悟自己太樣衰 又矮 基因低劣 無資格做右派
而家十分支持造反

知唔撚知醜字點寫

黃之鋒唔靚咩

連燈仔成班右膠
但樣......

連登仔政治右 經濟左

屬於左定右

政治右，經濟同文化左

習總
777
689
等等

後生個樣都正常

香港的左右跟外國倒轉
外國靚仔右派，等於香港靚仔左派
你睇黃G蜂個樣就知咩事

麥斯洛迪古斯

列寧邊撚度靚仔

女權撚係鐵一般嘅證明

咩政治右 經濟左
咁分派黎做乜🤷🏻‍♂️

古巨基

左右點分？

列寧好樣衰下

劉明偉
蔡加讚
霍震霆
果班叫先叫右

今次fat fat la ,實大把女會然pm

冇意思
香港分本土 投共派 夠晒

標題話靚人偏右
但文中係偏左
噉係左定右??

成個拉莫斯咁

肥絲幾時出黎教我分左右

以前中學中史書見過lol

確實係幾似

諗起社運毒撚有幾柒之前
要先諗下左派嗰啲有幾嘔心先
大口狗 痰餵豬 張志剛

民國復興

香港完全掉轉

結果指出，外貌較佳的人在生活遇到的困難較少，所以他們的世界觀通常較為正面，不會選用激進、偏左派的思維模式表達理想

究竟左定右係激進派

你地冇人睇內文ga

Boris Johnson Nigel Farage靚仔

都係嘅 睇下建制派個班個樣就知
甚麼梁志祥 何君妖個啲
無個正常

source

共產主義左翼
但實際上而家變咗右派
姐係

極左

次次見到都覺得好撚型

左係激進 改革
右係保守 自由主義
香港調轉係因為共産黨名義上係左
但實際共産黨係石
好似係
利申9估

佢地實際係右

係
人地講既左右根本唔係香港既左右光譜

所以連登仔應該係左，好合理

我係偏右，但係做乜我樣咁柒

幅相假㗎

而家行出銅鑼灣都好撚型

信嗰個都戇鳩

毛澤東

史太林得個名義上左，做既嘢根本係右到仆街（政治上）

奶共果 d

經濟上左，社會意識形態仲右過納粹黨

同亞視一樣

Btw, 睇緊呢篇第一時間諗起日和

其實我唔明呢張圖有乜好笑

你真心定假膠？納粹黨係左派黎…
nazi = The National Socialist German Workers' Party

左右都有激進極端架啦

所以我不嬲贊成人整容 生仔之前講清楚就得

唔係話希特拉本身生活受過好多挫折, eg 報美術學校唔收, 所以先變極右咩
更何況鬼佬樣嚟講希特拉都唔靚仔

講到明係socialist，右乜鳩……
唔係d左派想要同nazi畫清界線夾硬屈佢做far right你就信呀？

坦白講,呢個研究講緊廢話,只不過將D老母都知既道理學術化咗
左翼係改革派
右翼係保守派
靚人本身支配住天生既資源,容易獲取更多社會資源,自然比樣衰既人較大機會成為既得利益者,當然唔希望洗牌之類既野破壞佢地美好既生活,自然傾向右派

同之前果D咩 [靚人容易早婚] [矮仔肥妹結婚通常難結婚]研究一樣咁廢

原來馬浚偉都叫靚仔

靚仔唔會上連登

有米八...官仔骨骨咁...肯定好過唔少人講真

好撚似

差唔多道理,但唔係必然,係個概率好高

覺得zayn似啲

Milo好似已經講左幾年，d肥婆無人要先要做feminists draw attention

食日本妺之父

孫中山

痴撚線，見到呢句嚇到個心都離一離

但係alt right逆傳統，係激進

左右真係幾複製
唔同地方有唔同演繹
有相似有唔似嘅地方

複雜

佢生得幾岩巉
有型靚仔小鮮肉唔會肯去踎監囉💁🏻‍♂️

之鋒唔靚仔唔通你靚仔？

分香港人左右係低能

最好唔洗畀番英女皇管
唔洗煩

既得利益者

all back 始袓

點解建制派都俾人當係左

好撚型
放喺現代都係明星樣

晚年俾人拉去打靶

暫時未見過樣衰過佢嘅人

點解可以生成咁

呢個點睇？

好似佢個仔

傳統右翼係信有上帝

豬圈有乜資格講左右

好正常者，生活好既人自然想維持現狀，咁咪右派；生活差既想改變推翻現狀，咁咪左派
靚仔同有錢佬一樣生活通常比較好
同埋仲有一點，一個人如果著重精神生活同理想，通常都係左派，而呢啲人通常無咁著重物質同外表，咁咪無咁靚仔

一碌落去笑撚咗出來

why not逃緊生

逃緊生無張生咁嚴重

正常人都偏右
左翼好虛偽，成日講大話所以個樣越來越衰

其實上面班友知唔知右派同左派係點解

正常，你睇隻痴瘋就知

其實佢叫咩名 成日係goji見到佢

溫家偉

唔係掛，元首咁靚仔都柒？

侵仔後生都ok
同埋佢係d醒目仔頭腦好嘅人黎
無老左咁癲

果班係左膠，唔係左翼

其實香港情況唔同
香港左派右派主要係睇年齡
後生：左多，老：右多

你真心定假膠？
National Socialism (German: Nationalsozialismus), more commonly known as Nazism, is the ideology and set of practices associated with the 20th-century German Nazi Party in Nazi Germany and of other far-right groups.

叫socialism就係左派，咁民建聯都好民主啦
左右不分

靚仔靚女多數偏右=/=多數偏右都係靚仔靚女，兩件事黎

成功人士全部都訓教唔等如訓教都係成功人士

蔣家班人都好靚仔

用自由市場vs大政府既角度來講，納粹的確係接近蘇聯既極左政黨

冇計，係呢到既係咩人唔洗照鏡都知，不願接受都冇計，

納粹黨經濟係偏左，共產黨經濟係極左
但係係政治上完全相反

hollywood 左定右呀?

關樣咩事呀
有錢就偏右派

上面好似分唔清左右

靚仔靚仔容易有錢，而有錢亦容易培養靚人

就咁上google度睇係far right就當係真，好心佢認真讀下歷史啦，法西斯唔係左係乜呀，希特拉係為左有效實行社會主義而仿效呀墨索尼尼搞法西斯架……

連左同右係咩都唔知就當左媒google係至尊寶典咁信到十足……戇鳩到，右=小政府，左=大政府
nazi控制晒人民所有層面係近邊一邊呀？

hitler既nazi其中最常參考既政府就係civil right movement前既民主黨，左派黎架，大部分nazi既種族政策都係參考美國南部既民主黨既種族奴隸制

睇少d維基，做多深入既了解先好扮識野啦傻鳩

We are socialists, we are enemies of today’s capitalistic economic system for the exploitation of the economically weak, with its unfair salaries, with its unseemly evaluation of a human being according to wealth and property instead of responsibility and performance, and we are all determined to destroy this system under all conditions.

Hitler’s May 1st speech in 1927

希特拉話係就係架啦？樹紅巴打仲清楚過希特拉自己本身呀，佢話唔係socialist就唔係

Fascism都係左 ,假膠?

知唔知法西斯點黎？知唔知Giovanni Gentile係咩人？
搵完資料先好上黎派膠啦

由頭到尾nazi都係Totalitarianism，希特拉，毛澤東，stalin,金仔果班獨裁者都係左派

無啦啦可以有班友俾左媒洗腦到指左為右

大佬呀，conservatism講緊limited,small government, 點解可以盲目咁將以state控制人民生活所有層面既nazi講做右

唔該唔好就咁上去google依d左媒度睇完就當係真，自己認真d搵下果d左，右理念到底講咩，睇下唔同政治理念個構思性質到底係左定右啦

見大家咁激動講希帥是左
無非都係唔想俾人知做左係樣衰
我來獻獻醜為他洗返乾淨一下

希特拉貨真價實係一個極右主義者
啥為之右?
就係「維持既有體制」
希帥上台,絕無搞過乜革命
甚至可以講有種和理非既膠味
啤酒間叛變,可以搵下E個名既意義

在政治上
希特拉同墨帥其實如出一轍
就係尊皇攘X ,聽落係咪好日本FEEL?查實呢個係二戰,盟軍寫落黎既世界歷史
希帥同墨帥,事實上都唔會係左翼咁想顛覆個體制
希-->尊重 興登堡元帥既名聲同地位
墨-->保留 薩摩王朝既存在而非取而代之
而極右就係呢個定義
只要你唔會大規模摧毀原有體制就會係極右

坊間會講中華民國既老蔣都係極右?
事實真係,而且孫文更加係
點解?
因為蔣介石、孫文、希帥、墨帥、史太林都有這東西:
「秘密警察」「一黨獨大」「領袖崇拜」
蓋世太保、黨衛軍
這些存在作用係乜?就係清算異己同滅聲
納粹黨前身的確係左派，但希帥唔會容忍，因為佢走既係極右，一失控佢就唔可以戴光環
德國夠哂有名,至於中國個D特務組織,唉 我都唔記得,太柒
孫文查實由頭到尾,真係得思想上想顛覆個社會,但實行上黎做不到蘇聯列寧時代既偉業,只係一次屠殺滿州人既悲劇

講埋世界方面
查實1900年初
成個地球係好撚驚共產主義擴張
甚至歷史都日日屌著 英國首相. 張伯倫 既「綏靖政策」
咁張生就係左?定右?
事實張既行為真係偏右,個世界就係驚緊蘇聯向西擴張
有埋記載,當年既西方既係行緊另一次封鎖蘇俄而選擇了拉攏德國
咁德意係國內既清肅異己行為、現今左膠稱之為「民族主義」或「民粹主義」的行為，英美等列強是採取接受的態度，接受的定義為：就是現今的中共政府正在做的行為。

再講埋蘇聯
明明史太林講到好右，點解？列寧既左，同史太林既左係兩回事黎
列寧係企係國民一方，掌權以前顛覆整個沙俄帝制社會，甚至其「世界共產」的蘇維埃理想更加係一種毒藥，史太林掌權行既路線，正正係維護其君權而產生了秘密警察，聽起來很可笑，但現今中國其實也是這個樣子。正因為昔日既共產與納粹最後都傾向極右，歐美才會選擇與她們結盟。

而樓上總結了這個歷史，世界真的是如此可悲～
最後，補充我當年在學歷史的名言：
「這個世上沒有一個永遠是左派的國家，隨著時間所有事物都會變得右傾」

樣呢家野，好醜命生成，唔得咪整容ＬＯＬ

1. totalitarianism 同左右無關 分意識型態有兩個scale: left-right 同埋 liberal-totalitarian
共產黨(蘇共，中共) 係左+totalitarianism,
納粹黨係右+totalitarianism

左右係用來分conservative progressive
共產黨一定係左因為主張革命推翻現有社會體制
納粹黨主張保護德國傳統，德國人血統，所以係右邊

2. conservative 唔一定係small government, 唔好睇美國politics就覺得
右=small government, 佢哋係因為liberalism 先支持small government

你要criticize人唔該睇下係咪淨係分左右先啦，連有第二條axis都唔知